假如林鄭不向穆斯林道歉，是大不敬。假如林鄭道歉，咁就打破林鄭任內警察不道歉的法則。

適逢721三個月，香港市民想問一句：
市民被白衣人無差別毆打，你林鄭幾時道歉？

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？